民陣屌你老母！

發夢現場嘅大家點算呀咁，你老母更改左遮打道！
係咪痴撚線㗎
屌你老母

正屎忽鬼

係政府唔俾
咪又造謠分化

樓主分化撚收皮啦！乜撚都唔知成撚日想分化，用埋呢d賤招想屌走和理非攪到前線班兄弟少支援